同妓女單獨食飯,應該AA定我請？

同有光顧開既妓女單獨食飯,
應該AA制 定 我請客? 謝謝

你搵得多定佢搵得多呀
緊係佢請

你係客，佢請

你目的係咩

10分鐘前仲同女朋友老母食飯...而加呢？

你女朋友老母係雞？

呢個post好似會發展出好有趣既下文
留名先

仲要幫襯開

想結婚咪你請

樓主沉咗船女

餐飯食得開心咪你比晒囉，
氣氛好分分鐘佢會回返服務比你。

你直接煮生炒骨比佢食

你幫襯佢咪計埋入去囉

屌，原來外母係雞黎

屌你隻雞係佢外母黎，仲比

食咩先

食親子丼

有冇生炒骨先